聞痙攣何傻賢：要求禁止雀鳥在魚塘捕食

有網民近日上載咗立法會漁農界議員何俊賢嘅橫額，促請政府檢討政策，「關注雀鳥於魚塘捕食問題」。早前有國慶晚會請柬印錯咗何俊賢個名做「何傻賢」，網民就趁機話何俊賢「傻」，建議何向政府提出「唔好發簽證畀雀仔飛入香港」，或者豎個標語警告啲雀仔。

民建聯何俊賢之後就喺自己fb出post，話啲網民活喺自己世界，佢出嘅橫額「係畀識睇嘅人睇」，話笑佢嘅網民唔識睇。佢同Emily解釋，魚塘裡面嘅漁穫唔一定係公產，唔少養魚戶向佢反映，飽受雀鳥喺佢哋魚塘捕食問題困擾，但現時《野生動物保護條例》防雀措施成效不彰，令漁民損失慘重，所以先掛橫額要求政府改善政策。

佢澄清唔係叫政府殺咗啲雀仔，而係要求整啲「合法防雀網」，可以保護魚塘漁穫之餘，又唔會令雀鳥受傷。佢強調，橫額嘅受眾係業界和政府，網民好明顯唔知發生咩事，「喺井入面睇世界唔多好」。

我想知點樣可以整「合法防雀網」

佢係咪諗住用呢啲野嚟玩曲線？

咁做乜要整橫額

重戇尻過成功爭取交通燈延長三秒

辣剎

我地Lee d 井底蛙識條鐵咩

啲雞有問題 你就殺曬啲雞
啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗?
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人?
個社會咁多問題就有你班豆泥高層

雀仔冇得食咪又係死

老人家行得慢，佢哋會覺得延長幾秒好有用

我提議 政府出d 告示 而比d 雀仔睇得明

其實毒死哂啲魚咪解決到個問題囉

咪係，成班毒撚唔出門口。

10秒先好講啊
2秒5秒嗰啲唔該收皮

打麻雀運動

建制派啲智慧係咁上下

跟手300萬整十個防雀網

實捉到你

我想知 你養魚點解要阿公俾錢保護你啲魚？
我真係唔識

一律殺無赦

香港有問題
高官思維：鏟平香港

其實好多banner 都係浪費資源...
例如: 要求xxxxx, 關注xxxxx...
屌你老母，做咗野先好擺出街啦，唔係擺幾隻字扮下野就等於做咗，邊撚個唔識要求..我都要求你地班柒頭咪貼個樣出來影響市容啦..要求左十尻幾萬年都仲係要求，係咪根本冇做到野所以冇野寫？

利申：突然有感而發.

求其賠十萬八萬填左個塘佢起樓咪得囉

係咪抄老毛，以前老毛都叫打雀